索取毒品不遂 惡煞打傷3巴漢

巴籍男子嘴部受傷送院。江寶龍攝

兩名巴籍男子受傷送院。江寶龍攝

尖沙嘴碼頭鐘樓對開，凌晨1時許，3名巴基斯坦男子報警，聲稱遭3名摩洛哥男子打傷，警員到場調查，事主稱當時正在聊天，對方走近要求索取毒品，事主表示沒有後即遭人毆打襲擊致受傷，3人事後一併送院治理，警方正展開調查。

真黑鬼

屌，仲以為香港陀地1抽3